黑警內部各階層，出現兩種截然不同嘅風向，大獲了

黑警內部出現兩種截然不同嘅風向
1，警隊就快爆煲， 已經去到臨界點
2，頂多陣，暴亂就黎完

先講1，警隊就快爆煲，已經去到臨界點。
警隊入面得三萬幾人， 分開三更扣除文職， 實際上真正做野，大約只有8000人， 分喺18個區度。
上個星期嘅所謂遍地開花警察根本上唔夠人去分開鎮壓， 做完a點做b點，做完b點做C點。
根本上佢哋唔係唔想嚟， 而係根本來唔切。

佢地成班人都覺得自己就黎輸，贏唔到班後生仔
若果不停係咁樣十八區開花，警察已經玩撚完，真係唔宵禁都搞唔掂。

2，頂多陣，暴亂就黎完
緊急立咗幪面發出嚟，反對政府人數大減。
你聚集一班人我就亂咁拉，佢地已經唔夠膽出來了。 佢黑警哋相信大家只要頂多一陣，不使一個月內，香港就可以回復平靜。

事實上緊急+幪面法過左之後， 已經係香港最亂嘅時刻， 暴徒已經再冇招可出。
股市上都睇到，大多數人亦都覺得去到呢一個位已經係最亂， 今個星期已經開始入市， 因為佢哋預期香港已經亂局已經快完。

結論：
依家警隊內部，對低層不停用2去蓋過1既事實。
實際上，去到中高層就知道，遍地開花根本不夠人手調動。
雖然心知示威者不會夠膽殺人，但仍然會怕有警員受傷，亦不敢亂出動。

---------------------------------------------------------------------

警察小知識：
你知道嗎？
警察內部班散仔瘋傳有個陣好叻，
就係「等陣」

你點知的

你點影的

Sur你點影的

Sir

Yes sir thank you sir

Good morning sir

Morning 蛇

你點知的鳩硬蛇

你點知的sir

Good morning sir!

等多20年應該完

Yes Sir !

morning sir

good morning sir

你又知 sir

GOOD MORNING SIR!!

黑警內部鍾意睇火影既人多定onepiece? sir

真係 三萬個咩
得啖笑

你

你點影架

Morning Sir! 你點知架

知道, sir！

Morning Sir

咁你係1定2

鳩sir

thank you sir!

叫美國唔好搞鳩sir

內部點諗 你點知的

計漏左國安武警公安老解混左入去？

Good morning Sir

Morning sir!

Morning Sir!

鳩硬蛇係香港唯一好警察

Good morning sir!
Negative!

早晨sir

yes sir

輸你老母，啲狗不知幾好氣勢

快到

唔該呀sir
幫你推

Sir
唔好比false hope呀sir

Thx dick hard sir

火影世界第一

「暴徒」

摩寧Sir

黑警好快頂唔順吞槍自殺

想要綠卡咩阿sir
學齊謝sir大絕咪得囉
請繼續爆

鳩硬sir你係唔係白警先？

Yes sir thank you sir
最後，你點知的

thx sir

而家得兩更喇

Good Morning Sir

sir! 你點知的?

YES sir , sorry sir, go to hell sir

10月11 星期五
0830-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

你點影的？

Morning sir

關我撚事咩
係咪都同佢鬥到底架啦

我不是警察，但我有好多警犬可以收風

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

廢話少講，幾時吞鎗自殺

morning鳩蛇

好多隻而家都要翻十二碼啦, 班仆街hea咗廿幾年特然間咁多野做重唔爆咩

你點知㗎？

快啲搜集資料去美領篤灰

Good Morning Sir!

SIR 你還做緊SIR?

good morning sir ! 終於肯認係呀sir喇咩！

又話有大陸狗落嚟幫手?

支持鳩sir
..

18區開花未?!

Good morning sir
thank you sir
你今日返咩更？

繼續快閃撚狗

鳩sir 受小弟一拜

點撚止八千人
起碼有混入兩倍武警

萬幾個廣東武警增援喎

咁班解放軍同武警呢？
加咗佢地，1就唔成立？

thankyou sir

Thank you sir

鳩硬sir乜唔知有武警、公安、甚至可能係老解混入做狗方咩？邊止3萬個咁少～

BTW
你點影的
你點知的

睇撚完先睇到你個名

你會清楚過身處內部既鳩硬高級警司？

Btw浮屍係咪鳩硬sir操刀的

老解扮既呢？點止3萬警賊呀？

名都唔改

首次見你否認
點解咁遲先否認

Good Morning Sir
你點知的

又係你

鳩硬蛇早晨

Hi sir

加埋武警就唔止8000, sir!

阿sir我信你
爆多啲野出黎
重光困日你就係一哥

Good morning sir good day sir

示威者夠膽自殺不夠膽殺人？

good mornimg sir

由7月講到依家 咩企圖大家自己諗

佢地而家係分兩更

佢地笑住黎射Tg，不知幾開心

9up

等陣 屌你好恥辱 但真係得個等字

講返個post
睇完只係覺得

繼續遍地開花裝修
火魔法保護自己

完

10月1 好明顯派少咗人出嚟
我想講 你講果兩個情況都唔係
宜家警方策略係開花就收隊 反正都唔死得人
扑下鐵 扑下美心 由你扑
到夜啲先出嚟清場
減輕前線壓力

實際上佢哋每次有幾多人， 人數真係唔夠

警隊就快爆?犬dna

小心警黑呀

鳩硬sir 琴晚爆咗好多單嘢出嚟
謝sir都準備走佬 警隊遲早比人清算
我係你就走出嚟 拎啲實際證據出嚟指證你啲同袍
如果唔係你都仆街

今晚18區開花

點

敬禮 sir

你點知的

btw講到咁次次咪又係比狗追

我由第一日否認
否認咗五千幾次
嗰個post都基本上有否認

不過太多人去洗我個post你哋睇唔到。

見到comment先知係阿sir

sir this way

thanks sir

有冇計中國武警落去

啊sir 係的朋友就是你
自己小心啦 多謝你成日放咁多消息出泥

Good morning, sir!

不過聽講你地就失業
班外勞人工只係10分1, 做野又夠狼死, 藍絲都話你地唔係路

由6月開始諗到依家

幪面法, 只係一個壓既方法.......
壓 既時間一久, 人就會吸收同學習事態, 好快會失效, 再加上濫捕, 一定HI到本身係藍既家庭, 個仔囡點反極都係自己仔囡, 佢地會就咁算數?
當呢批嚇怕左既人, 適應到個 "壓" , 反抗力將會大爆發!!!

SIR YES SIR!

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

Sir，聽聞你又加人工，個個月OT袋5-8萬好開心，好唔想完

你點知的
Fuck you sir

但佢地響大陸一早班左馬喇
你係咪kai架??

Yes Sir! Thank You Sir!

你point 1
計溜左休班警 飛虎隊 ptu 人數喎 仲有大陸派落黎果d

btw 你點影的

推

Good morning sir! Thank you sir!

6月: 警隊就快爆煲， 已經去到臨界點
7月: 警隊就快爆煲， 已經去到臨界點
8月: 警隊就快爆煲， 已經去到臨界點
9月: 警隊就快爆煲， 已經去到臨界點
10月: 警隊就快爆煲， 已經去到臨界點

你的朋友就是你

雖然心知示威者不會夠膽殺人，但仍然會怕有警員受傷，亦不敢亂出動。

你確定
新屋嶺、831真相慢慢浮現緊出嚟，真係會無人行呢一步？

你都on撚9
第二個諗法
就算平熄左一星期兩星期又點
仇恨開始左就斷唔撚到
根本唔會回復寧靜

第一個諗法係佢地點撚樣都輸
贏左場架都係輸
輸自由 輸聲譽
輸經濟 乜撚都輸呀

popo 做乜都係輸
係睇輸好多定輸好撚多

黑警繼續留喺平行空間入面「頂多陣」啦喂

one day we will Tango you down sir

good bye sir

on9，真係得你班廢柴黑警咩，一大班公安協助

你點影的.

撚樣你落地獄啦,你地每一隻警渣都有份殺姦打侮香港市民.

包括你個撚樣.

佢白衫大sir

以上2種風都唔係
黑警唔想完
有OT錢

分兩更，18區每區放500人都得啦，信唔夠人 仲有無限量武警增援

鳩硬蛇

我同你班狗玩到下年十一都得呀

Hi 9sir!!

咪打飛機

Good morning sir

你點知道嫁？

Goodbye sir

ok

Ffffffcghhhh

鳩sir學謝sir篤灰？

長官好

咪臭係

Good morning sir！

1同2人數比例係點先

但你點影的？

Good morning sir
唔好打飛機，sir
Thank you sir

有無諗過點解唔名正言順出解放軍, 而要將唔識香港法律的武警混入警隊, 由本地人帶頭, 領住小隊出勤, 當值時唔除衫唔傾偈

因為如果出解放軍平亂, 即係進入緊急狀態, 外資一旦撤走, 三至五年內唔會返黎, 中共唔可以承受咁大的金融沖擊, 所以點都要表面上維持一國兩制, 港人治港, 唔可以中央介入香港事務

呢個亦係點解唔可以成立獨立調查委員會, 因為會曝露中共直接干預香港事務, 破壞一國兩制, 造成金融沖擊。

Yes sis!

Good morning sir thank you sir

大部份散仔=2

明白哂, SIR

啲人叫人休息咪幫晒班狗回氣囉，星期六日又有氣力打鳩你地啱架喇繼續叫人休息啦等人權法案啦

有鳩蛇認證 可信性又高啲

你當D武警同志冇到?

我想直接聯絡你 請留低聯絡電話

Good Morning Sir!!!
Ok Sir!!!

Sir 想移民？

Good morning 蛇!

yes sir thank you sir

morning sir!

多謝你幫我地加buff

堅持住啊手足

鳩sir一句講晒你係散仔定白衫狗？

你當人on9
咁撚多武警解放軍落咗黎
點會唔夠人

good morning sir!

警察本地既有8000
仲有10000個後備講普通話既

起碼仲有半年先完

Come on .
1. you have a laundry list of ASSERTIONS and ASSUMPTIONS.
2. If you want us to TRUST YOU and BUY what you said, you got to give us HARDCORE EVIDENCE (FACT CHECKed DATA) and REASONING to support all your CLAIMS !!!

Without warrants, it is a waste of time to read your ASSERTIONS ( at least 13 of them ,see below ) !!

Just in case if you were Popo and have some BAD motives to 1 ) discourage people 2) divide , you will NOT succeed!!

You have at least 13 unsupported claims:
1. 黑警內部出現兩種截然不同嘅風向
2. 警隊就快爆煲
3. 唔夠人去分開鎮壓
4. 覺得自己就黎輸
5. 贏唔到班後生仔
6. 不停係咁樣十八區開花，警察已經玩撚完
7. 頂多陣，暴亂就黎完
8. 反對政府人數大減
9. 亂咁拉，佢地已經唔夠膽出來
10. 黑警哋相信大家只要頂多一陣.....
11. 暴徒已經再冇招可出
12.緊急+幪面法過左之後， 已經係香港最亂嘅時刻
13. 股市:已經開始入市， 因為佢哋預期香港已經亂局已經快完

I am not sure if you are a popo , but taking a class will help.. How about learning from this site?

Do something more meaningful in your life !

Thank you SIR!

你點知的？

鳩sir早晨

sir

警界清泉

魔令鳩硬蛇

Thank you sir!

呀蛇你好

佢哋係中国兵？定手足？
有幾多人係問有幾多、反問可以有幾多、定指其實都有幾多？

鳩硬sir 你唔洗返工咩
咁撚得閒不如認真走去捉返721班白衫 荃灣斬人啲仆街 先啦，重有老豆搵仔報料 我個幾位警察fd都做咗野啦

曲線叫各點開花

黑警內部對謝振美sir又有幾多種睇法？
會唔會erersir都會有份投名狀？

Good bye sir

越嚟越似警

又吹?
人地不知幾多人 要幾多有幾多囉

Morning 鳩蛇

拉

呀 sir !! 你又係咩警

sir 你捱完可以溝 venus了

個撚個都蒙哂佢
佢地d同類都話唔撚知

Good morning SIR

有大陸兵，佢地驚春咩

我唔係回應緊解放軍，
我講緊警察人數實際上有幾多
其實每次警察出嚟嘅人數都真係唔係好多，
事實上佢哋真係覺得會爆煲

thank you sir

Yes Sir!

Yes sir

亂傳多個風：暴政鎮壓成功，為咗向國際社會交代，現役狗會被清算，全部由武警同公安取代，速龍變哂 condom仔

鳩蛇你自己狗格分裂咋掛

抖夠啦sir。
今晚片地開花

你認為之後會點發展呢？

我又唔係警察

屌 阿蛇

阿蛇記得係警隊帶多啲1風向

Yes sir morning sir go to hell sir 😆

知彼知己，百戰不殆

冇人信

Sir 你點知㗎 Sir！

Sir 幾時到你篤灰？

唔會完
有班比黑警陷害嘅後生仔坐足10年冤獄
出到嚟工又冇 錢又冇 又有案底
人生已完
之後黑警都30幾40歲
後生仔喺監獄學咗好多技巧
出到嚟可以正式實踐
一個人乜都冇 就可以去到最盡

即係相反

你地多咁多武警點會唔夠人

蛇 早安

呀sir!

伙記，自己人

Morning sir
Thank you sit

[個人睇法]勇武唔好再保護和理非

樓主認左自己係黑警

Thank you 蛇

thank you sir
幫大家打氣

唔會估計後續行動， 但係我之持用勇武示威
對於有警察死亡我會感到開心

無人信咁謝振美同其他打算移民嘅高層就可以放心棄condom了

Thank you sir!

Good Morning Sir
係咪即係等多陣
就可以清算你地？

警察邊有良心，因為佢地自知比人抄左揾唔返同等人工。最有良心都係開工時開小差

冇認過，唔撚老屈我

你地依家唔係分2更咩？

咁撚多武警 仲話得三萬人？
根本無限輸出

咁就要更亂啦阿sir

尻Sir

又係爆煲論

咁爆左又點呀 第二日又番工

Good morning Sir!!
Thank you Sir!!!
#你點影的

good morning sir你點知㗎

拉 又係到講廢話

morning sir 我地會繼續 直至我地可以煲底相擁

你講到實際落區執法嘅有8000人，即係唔夠人，唔夠人咁點？咪搵內地公安囉

喺咪比個身份老解用

依家有幾多解放軍響裡面??

你老味

有混入解放軍 此po完

抗你老母蒙面法！！原來一齊集體蒙面唱歌可能唔犯法？？

咁加埋中國兵幫手，工作量咪大減？咁第一個說法唔成立

鳩硬蛇又放風

鳩蛇早 今朝早餐食嘜

8000仲要包守狗屋 幫啊婆搵仔果啲？

Good morning Sir!

呀sir又爆料

屌你老母又放風

yes sir thank you sir! we got it

鳩sir 同謝sir 認識嗎？

今次信你 話哂你係班狗同事

OK sir

白警
啲狗咁耐都捉唔到鳩sir

hi black sir

Good morning sir!
Goodbye sir!

成唔成功 要唔要交代 都係做硬CONDOM

解放軍老兵 幫共產黨試核爆 幫手打越韓戰
同美軍肉搏 夠哂榮耀啦掛
而家訓係條街到乞食
當初共產黨應成呢堆老兵既野到最後一樣都冇比過
幾十萬老兵維權 比而家D新兵鎮壓暴打番轉頭
個D係血統純正既中國解放軍黎 都咁樣對待

POPO再落力毒打示威者 咪又係香港人 你以為自己可以變左中國共產人咩
做DIRTY WORK搞到成手鮮血
比美國針對比香港人針對 共產黨會比你班外族港奴掌權咩
睇下你班警犬頭領 邊個做完野可以入去共產黨揸旗?
結果係點都好 警犬一定係會比人清算
比民眾清算點都好過比共產黨清算
共產黨一定會拋棄呢班污糟既外族黑手套
到時人民仇恨你 外國制裁你 共產黨拋棄你 一定死硬
你班POPO自己諗啦

Morning sir, 會唔會考慮轉做污點證人？

鳩sir我有冇見過您係警總裏面

good morning Sir

鳩硬蛇
有冇多d料爆下啊？

文職一早有落場 講打曱甴佢地好撚開心
咪再幫文職洗白

識人做文職

幫文職洗白？

屌，呢啲聽左幾個月

個8千人手有無計埋廣東省武警呀？

麼靈蛇

阿sir 你知唔知到底有無打死過人/性侵？

Yes sir, thanks sir

Thank you SIR！

仲有十幾萬老解wor

唔需要你地做晒

屌呢啲聽左幾個月
一個黑警離職又冇上過水
又冇黑警篤過灰
真係晒鳩氣

蛇你是自己人嗎

建議呀sir, 吞槍自殺吧！

其實你係咪肥盧

而家仲有3更狗咩
唔係得1更同2更? 佢地成撚日呃OT wo
文職好似3000人左右
不過27000左右既狗包左輔狗未?

所以示威係要不被捕之餘
要折損狗既體力同戰意為主
精神打擊
等佢地冇能力周圍鳩拉人
日日見到都要鬧佢地

流浮山3千刀手有冇進展

Morning sir.食左早餐未

屌你老母臭閪 Sir!

咁鳩sir你係邊個風向？

因為佢係popo

影

Morning sir!Yes sir!!!!!!!!!!!

的

btw on9sir你又吹緊咩風向

Sir你地咁多人喬裝 警力唔夠都正常

Sorry Sir !

Thank u sir!

多謝唯一白警鳩硬蛇一直提供內部消息

Morning sir

你點影的

Sir你點知的

?

入黎就係想睇呢張圖

有大陸武警，點會唔夠人

Sir
2=天真

Morning 9 sir!

落來的武警唔係都好多㗎咩？

仲未有犬死過驚乜鬼

五大訴求缺一不可
黑警死全家

有冇原post ?

good morning! sir!

Yes Sir

依家分兩更

有武警公安解放軍幫拖
加埋都有2-3萬人一更啦

鳩硬Sir!!! 今個月賺OT 賺左幾多部iphone 呀？？

sit attention

Morning sir，你點知架？

Good morning sir, Thanks for your information, Sir

yes sir! delay no more sir!

識做好快啲篤灰啦 最多遲啲唔洗你死全家 淨係還眼算啦 有你著數

其他人講我都唔信，鳩sir講我就信了

高層黃警

死黑警

你點影的?

Morning sir噚晚瞓得好唔好呀

收皮啦鳩sir

777今日下午會黎石門鄉議局

我成日唔明第一個點解可以咁快

你有冇份入新屋嶺當值

Negative, sir!

收皮啦鳩蛇 裡面幾多中国武警 點會唔夠人

Yes sir!
Thank you sir!

截至2018年4月30日，警隊的人數為29,268人，其中16.9%為女性，另有4,331名文職人員。 香港輔助警察隊於1914年成立，當時是為在自然災害及緊急事件發生時作後勤支援

exact7ly

不過就算唔係都好，我地都要繼續堅持

18區開花幾多個都唔夠人喇

一定唔止8000
武警同老解呢
鳩Sir唔好扮野喎

18區開花幾多警察都唔夠人喇

8000人 勇武得果1000-1500人 現時比人拉左2000幾人 當拉一半勇武 淨底700都唔知有冇既勇武 打8000人加N武警 香港人可唔可以唔好淨係識嬲 進化得唔得 二百萬人 1%勇武都冇 火法100人唔知有冇 肯打既 佢地就算有炮都唔夠我地打 睇伊拉克同印尼就知

Thank you sir!!

黑警快d吞槍啦咁

樓豬 你地唔係轉左做2更制咩

咪玩啦 班武警都差唔多8000人
1個風向係警隊到根本唔成立 佢地無腦點會諗到 淨係覺得自己為所欲為

Yes
Sir
收到sir
幾時還命？

Sir this way

Fuck the popo

鳩硬sir 你自已都身有屎

呢場抗爭係會用年計，咁多位黑警你地呢世都會做袋底泥，任何職業都會踩住你睇你唔起

你自幻想出嚟就唔好當真啦，冇source就靠估，然後懶有分析，會害死人㗎

唔好成日高估警察人數， 實際上用一百個警察去守，已經可以壓制十萬人
其實每次都係得百靚二百人喺度推進， 已經嚇到班後生仔雞飛狗走

好似係7月1號個陣即場討論嘅post嚟

有鳩硬sir認證

morning sir!

林奠已成功將社會condom 用到盡，因popo 已無晒公信力，放手比佢地為所欲為，等全世界集中討論popo, 為政府回應五大訴求大大減壓, 甚至轉移運動視線，等香港人同popo 自己打自己, 達成阿爺民鬥民自己內耗的令香港運動自動收皮mode

聽講而家一更返緊12個鐘，但好多人8月已經開始清假，除左例假，大假一放就放5日上下，體力、人手方面無所謂既壓力，有既只係精神壓力

你手下推進緊果時你就係警署歎冷氣偷懶訓教緊係唔夠人啦

612又係立法會歎冷氣

How take photo

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

吓！暴徒？

係囉，有其他渾入係公開嘅秘密

Good morning 你點影的

晚晚咁多差佬守空地都話爆煲

我地就輸

【不斷更新】金鐘現場

搵到但入唔翻了
唔記得幾號了
終之係7月

你估係你班狗呀
美國人權法做到野咋

Morning sir!

In 鳩Sir we trust

一睇就知鳩Sir會幫手篤散仔灰啦

好假
好似今個星期休息左成星期
黑警有無上權力驚條撚

morning sir
thank you sir

佢地follow咗樓主
樓主一出post就會有notification

Yes sir 你點知的

多謝鳩sir爆料

鳩蛇膊頭未夠花

Morning 蛇！

阿sir早晨

MORNING SIR

係咪你同學話你知

事實上緊急+幪面法過左之後， 已經係香港最亂嘅時刻

我覺得而家先至係香港亂既開始

真係咁簡單咩

我淨係知黑警死全家

No la老實
狗署受害人都講左入面咩環境
日日好似開party咁 打機既打機 討論戰術既討論戰術
佢地變左專鎮壓示威既部隊之後都唔知幾爽
人工又多左 野又唔駛做
係香港玩真人gta咁

你願意收手嗎？今個星期再見大家

鳩sir講嘅野風信一成好啦

星期六日開花見

狗sir

鳩sir 你會唔會死全家

鳩sir內部消息
應該係真

鳩硬sir 有冇浮屍內幕

Good Morning Sir 你點影的

Yes sir!
咁我地希望1會發生

老解活摘器官

溝咗咁多武警又唔講

先講1，警隊就快爆煲，已經去到臨界點。
警隊入面得三萬幾人， 分開三更扣除文職， 實際上真正做野，大約只有8000人， 分喺18個區度。
上個星期嘅所謂遍地開花警察根本上唔夠人去分開鎮壓， 做完a點做b點，做完b點做C點。
根本上佢哋唔係唔想嚟， 而係根本來唔切。

其實唔止, 因為你未計埋混入的武警及解放軍

其實佢個個po都有否認

SIR, 你係1定2?
你計左解放軍未?

呀SIR 啲POST 成日上熱門

good day sir

鳩硬sir認證

話時話點解你咁耐都未被起底

Yes Sir
Goodbye sir
Fuck u sir

thank-you sir!

仲要臨界點多幾耐？

又係飛機文哂9氣啦
大把公安武警點會唔夠人

遍地開花呀!!!!!!!!!!

鳩蛇會唔會係白警

人地係鳩SIR

18區開花一定要繼續做
重點係， 我地吹雞， 就算幾十人， 黑警都會出最少過百人出黎清場， 如有幾個full gear勇武手足在場， 就會出更多

要出埋平日，唔好做黑警有時間休息
守住不被捕，不割席，快閃如水 be water 原則
頂埋落去！香港人反抗！

反抗日日遍地開花

" 雖然心知示威者不會夠膽殺人 " ??
咁目的唔係要做瓜D狗嘛，咁係益咗佢地，又有葬浩園，亦有賠償。
但係如果傷殘呢，就有排都復原唔到，工作能力， 活動能力，甚至床上能力都會有影響。身邊嘅人會點對佢，照顧佢，時間一長就會唔同。所以呢，就算示威者未夠膽咁重手，都唔代表唔會重手

Good morning sir!你點知的！

有幾多武警老解混入咗呀? Sir

你點影架？

啊SIR
拉

sir 你點知的

Yes 蛇

..

Sorry蛇

10.1啲武警要番支那打飛機

鳩sir好波

Morning sir thank you sir goodbye sir

鳩sir!

如果早上進行抗爭，將會打破現時運動樽頸

因為佢地有武器
同埋無限的「權力」

Sir!放lunch未呀 ?

Sir, 你無做錯到!

雖然心知示威者不會夠膽殺人

呢點我認同

你個名

Sorry Sir! 大家應該扮唔知的

Sir你有冇玩微博sir!

有武警幫手點會唔夠人

Yes sir!

Sir成日吹贏風
想搞到連登仔鬆懈？

thank sir

多謝鳩sir 報料 今晚就開花

YES SIR

班狗做港島東區果d不知幾爽淨係坐係狗車入面亂禁揸車亂入線得閒沖入人群落車吠兩野又上反車休息

冇問題wor
你睇清楚邊個出post先

鳩sir Morning sir

講撚左4個月, 講到口都臭

同支爆一樣, 講極唔爆

Morning sir !

Good afternoon sir!

咁我有個問題想問,如果警隊頂唔到遍地開花,點解佢要ban哂所有大遊行?

洗鬼驚無人哂
你地後面大把人材 可以蒙面頂上

鳩硬sir又係你呀

Thank you Sir

good morning 鳩硬 sir!!!

Sir 咁你係咩階層

Push push!!

火影世界第一！

你話警察得8000戰力，咁公安武警解放軍呢？

大家都知你係呀sir, 不如答埋佢, 速龍入面係唔係有武警? 係唔係有武警代放假o既差佬出去做防暴?

你講我先信 sir

仲有武警解放軍爆煲咪撚傻

sir you again

yes sir !! thank you sir !!

爆煲又點呢？

罷工？

攞病假？

辭職？

吞槍?

定派更多武警落嚟？

總之你揀乜，都係對平亂冇幫助！！

一定要回應五大訴求

刑事調查所有犯法嘅黑警

單嘢先會完！

仲有武警呢

lm

你點知架

Yes sir Thank sir

問過狗同學 講得4至5千人做野
其他都係坐係狗屋canteen呃多幾個鐘錢

完佢老母

鳩硬蛇你好似未計啲大陸警

黑警早晨

屌你6月開始話就爆煲 講到依家10月都係就爆煲 其實肯爆未

Yes sir 屌你老母 唔該

sir yes sir

仲有大把解放軍用，對準政權吧

因為佢哋更加驚200萬人聚集去中聯辦

結論係18區開花

鳩硬SIR, 到時運動贏咗
我地應唔應該將你推上一哥嘅位

yes sir
thank you 你 sir

good afternoon sir

張建宗: 警隊非常出色 (繼續頂住我地班冷氣軍師)

btw 暴亂就黎完? 諗深一層, 真係咩? 真相慢慢曝光, 愈多人發聲
人權法黎緊, NBA/遊戲界既國際輿論愈炒愈大, 印尼記者代表律師告上國際法庭
大話開始cover唔到, 仲有個為左張綠卡放大假, 要諗既係自保, 定繼續做黑警, 自己諗

支持警察 吞槍自殺

又係你條柒頭係到鳩叫

thank sir!

鳩蛇好似係上次守槍房舞棍個件

而家出黎全部係新仔
一係不知名的大陸仔

J

吞

鳩up

阿sir 你點影架

鳩蛇！

只想黑警快啲死

警隊入面得三萬幾人， 分開三更扣除文職， 實際上真正做野，大約只有8000人， 分喺18個區度-->

所以一定有援兵

呀sir，你地仲有武警呢

sir!

公安
邊有可能咁多popo

Push

Goodbye Sir!

越來越嚴重既解決方案最終係犯下殺人罪行既人 打份工姐去到咁盡俾人清算係餘生後悔

1個點已經靠大量武警解放軍解決左la

good morning 鳩sir

Good day, sir !

等睇鳩硬sir自爆身份

Good morning sir

你點影的

Thank You Sir !

一定要制裁到黑警，權力令人腐化
今日班仆街大權在手，他日革命完結無論輸贏都好
佢地唔會咁輕易手低手上權力
到時真真正正黑警治港

完? 得罪咗成代人呀屌你
你以為真係正義之師咩

擔心警員受傷
Condom仔

6月中啲黑警已經唔再分3更，改為分2更。

gd morning sir

C

Good afternoon sir

Not 8,000!
PLA PLA PLA
武警 武警 武警

每到依個時刻 總會有鳩sir沖出黎

收到啦鳩硬sir！

18區開花, 我估大家都想讚成, 因為冇左黨鐵, 而巴士又可能會早收, 真係好難番到跨區既屋企, 但!!! 上次18區開花捉左勁多人, 好多區根本就係送頭比狗捉

咁你認真解釋張圖未

?!?

I assure you, this is true. They’re on the verve of mental breakdown.

呃人工都唔係咁呃喎阿蛇

呀Sir玩花式自爆
Btw Morning Sir!

個個都返緊12+喎 仲咩三更啊

唔好對偽進仔咁高要求好不好？

Apology for my ignorance.....

因為鳩硬sir高級過查佢既人

又係而種內部分化論

我夠膽講狗隊真係黃或者所謂白警其實佔極小數，40人入邊得2個。

狗隊風氣大家有眼睇，狗隊係一個小圈子極排外，講所謂兄弟手足之情嘅一群人，正所謂上樑不正下樑歪，狗隊高層縱容下屬濫用武力到後來管都管唔掂。

10月1開槍隻狗直頭被歌頌為英雄，更流傳一種真係可惜個細路咁都射唔死嘅泯滅人性嘅風氣。

解散警隊，刻不容緩

真係爆煲？我就唔信啦 黑警不知幾開心 日日有ot 月出10萬 一個唔覺意又可以做埋微博網紅

幾多朵花

點影㗎？

正正鳩硬sir

屌你老尾 我認真睇完無睇邊個發佈就一大堆你點知的 搞到我仲覺得佢有Point

大佬呀我收風炸，代入佢哋個角色同你講吖嘛。

Sir! 你八千隻係咪計漏咗班公安？

good afternoon SIR!

鳩sir，我信你唔係警察了
踏浪者三更轉兩更你都唔知...

good morning sir thank you sir

係得3萬狗，但有解放軍扮狗做外援

大陸放咁多畜生落黎

一個月內完到件事我切啫啫比你三萬條友啜

9 Sir !

sir你點影的

你點知架
Good morning sir

你點知的
拉

阿sir, 你點知的？

點解啊Sir潛行狙擊左咁耐都無人發現到

鳩硬sir不如講下你地警隊內部個「等陣」係咩野嚟？

頂唔記得睇人名

Sir!

good afternoon 鳩sir, 你點知的sir

Thank you sir!!!!

Yes Sir!!

鳩sir早晨
你點知的

Fuck you popo

有班散仔串鳩上頭，乜都要等

唔該晒鳩硬sir

Yes sir

不過你點知嘅

唔多覺
班撚樣仲係惡過閪

其實我想話，佢哋已經分兩更好耐。有某部分人要返12個小時

幾時爆料

徐步高

多謝鳩硬sir既料
Notedwiththanks

因為政府唔想再有大遊行嘅畫面出現喺國際media

係呀係呀

阿Sir 咁你自己點睇呢
你同來增援既武警大哥溝唔溝通到

有人覺得block交通就可以搞到。
但係依家搞到遍地開花， 林鄭月娥其實有好大責任

推，唔好再等

有鳩SIR認證

收皮啦，我識個黑警散仔都出咗4皮幾糧啊。佢仲話最好唔好停，等佢個個月都有雙糧出。

長官好！

佢可能就係謝振中

隨便啦 即係做岩左啦 大家繼續努力

你點影的sir

Sir 其他我唔講啦
股票嗰part錯到我唔知點更正你好⋯⋯

唔熟就唔好拎出嚟講吖嘛

我唔熟股票？可能係啦， 我都唔敢講我自己識曬
但你知唔知鳩SIR點黎？

全高登都知我贏幾多錢。
贏到十萬蚊買六合彩上報紙頭版。
我當年係高登熊軍首領呀

唔撚通佢就係督灰謝蛇定係江蛇

Sorry Sir 佢新黎架唔識大Sir你
唔好意思

ok sir thankyou sir

鳩sir, 美國綠咭無你份呀！翻大灣區啦

200萬人無人出手 無一隻狗死
呢個紀錄先西利
屌你老母邊個輸緊

Good morning Sir! Thank you sir

你點知的
你點影的
你點做的
你點

鳩硬sir

對於香港人來說, 是長期且持續的鬥爭. 合法有合法玩, 犯佢地所謂既法有犯法玩. 理撚得佢個煲有冇爆. 我地攰既抖一抖, 一有精神有出去行.

[遊行新方式]會師

Thank you sir
你點知的 sir

#4229嘛

支持鳩sir篤灰

一睇就知吹水
全港點會得30000警？
起碼30000警+99999999999武警

唔好當我失敗主義 入嚟睇睇先唔該
雖然title好似, 但我已經諗唔到點可以激起香港人
先落呢個title

革命已完 大家可以準備奶共啦 因為香港人唔諗住贏.

睇到個topic好撚想屌柒你 唔想睇失敗post

good morning sir但我唔係失敗post, 可能我中學畢業 受訓兩年 唔知點先可以表達自己 sorry sir

小左人係因為你黑警破壞狗鐵 比藉咩封站封車 你呢啲係駱駝政策 你試下通返睇下有幾多人
你封得幾耐 你封 市民咪休養生息囉 你班狗仲要繼續企街 解封呀？出黎囉？要亂拉你咪拉飽佢囉 你咁樣係唔會令到我地驚架？一日未清算你班冚家剷 一闈都唔會完
講個市仲戇鳩 盲既都知係做出黎架啦 磨撚左四個月仲有26000？ 你當投資者傻架 呃阿婆就得 睇你托市托得幾耐

yes, black sir

[Warning] 長文 請睇哂 ，光復香港其實係打緊心理戰。

上車啦 屌你老母臭閪 扮型

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命吾係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係吾同post下面貼文宣

思想傳播好重要
愚民之所以係愚民都係因為俾人洗得腦多 佢地唔知每件事既真相同事實
所以我地都要令文宣成為洗腦工具

一張簡單既文宣唔多唔少可以影響到啲中佬既諗法

咁先可以爭取到多啲老一輩既支持架!!!

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

成班就係度你點影/知的

內容無人睇討論，連登仔

點同SIR 討論

唔好笑住啦
Venus 點

don't be silly
守法唔代表唔反枱，咪亂吹風

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

其實好多唔係警察既人都係警總做野

鳩蛇post竟然有咁多正評

狗就狗，有咩好蛇

警總多25就係人都知
唔係親身落場打市民既
被人誣衊同流合污
梗想佢地班黑警落網喇

鳩蛇，你仲有好多大陸同事喎，邊會有壓力呀？

係咪申請緊綠卡

請善用不推文回覆

鳩蛇成日亂吹勝利既風
尋日吹到五十幾萬人

HI SIR!

結論係咪黎緊應該要繼續做三樣野：

1. 各區開花 大家繼續堅持 特別係諗諗死去既手足

2. 訂一日凝聚好多人，黎一次大型和理非遊行，話比全世界知出黎既香港人從來冇少過

3. 繼續全力將文宣貼響每一區

仲有就係我地有心理準備係長期戰，要堅持，攰既輪流抖，抖完再出黎，將發夢變成生活中既習慣，同時鍛煉身體！

鳩硬sir好野

雙糧先四皮.....咁少唔好拎出黎講
失禮人呀

白衫果D 至少8皮以上啦，基本上人人都出雙糧三糧咁濟。

咁鳩硬sir你係1定2

睇完username再睇個標題已經估中左第1個留言